有咩慘得過要用人地既不幸黎擦存在感

話你地呀成班毒撚
咁岩行去mk高呼你地對今次強姦案既疑點囉

應該打去差館同差佬講

咁你依家刷緊咩

雙重刷

以家屌緊你地囉